美債又升啦屌你老母!

酒呀

大筆大筆put

Ching等數錢

PUT啊垃圾跌指

究竟要幾耐先識分債價同債息

打錯姐